30歲係心態轉變

30歲後好似變得無咩目標，日日反工放工，朋友吾多，本身內向，無一項專長興趣，無樓無車無女

未到30時仲覺得世界有希望，仲有好多時間，大把機會識女儲錢。

大家有無咩同感？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人